香港創意撚入黎啦

大家抖夠要開工,由其是下禮拜係美國通過法案既日子
美國幫我地係因為利益,所以我地要成為佢既.張牌, 咁點做張好牌?就係繼續攬炒